點睇毓民早一個月先叫大家唔好攻擊阿靳，阿靳係無辜

老人家又一次睇錯人比狗咬春袋

毓民尋晚先講阿靳成世人最醒係今次

醒就唔會痴埋熱狗到啦

阿靳同大埔年個d差唔多
朋友圈子得返熱狗

留名睇阿靳變靳匪

佢擺明係想俾靳民知機會跳船走佬，或者兩邊都唔幫，但阿靳冥頑不靈。

阿靳真係成世人都唔知做緊咩

超, 毓民不嬲係反口覆舌啦

一個立法會選舉睇清楚佢

得罪老豆已經ON9~
唔係已經係政助~洗L永續議助咩~

未聽到最新
咩事？

靳仔 都作反？！

死都要痴埋去班反骨仔度，今日唔反，第二日都反啦

廢到咁?

佢老豆咁醒
有冇懷疑過佢老婆⋯⋯

唔撚係掛

痴根, 佢反面的話, 咪無得做議員助理???

我估佢老豆應該當生少個

講野又一舊舊。 搵資料又唔過濾。 追名逐利， 四十歲人一味靠做應聲蟲。 死左去啦